Aikaa koko taskin läpi vientiin meni 1.15h

Homma alkoi [paikallispalvelimen] (https://www.apachefriends.org/index.html) asennuksesta.
Siitä googlettaan sql kommennot kannan & taulun luontiin

PHP koodaamiseen pohjat googlesta, parametrien vaihto ja lopuksi syötekentän PHP validointi
Loppuun testit
